Listagem com os seguintes itens: 

- Definir Aplicação
- Conferir qualidade da aplicação
- Conferir condições climáticas
- Definir altura da barra
- Desgaste da ponta 

Salvar itens no banco local pois será offiline